何妖，率眾魔害人

男：何妖 率眾魔害人 人間 積怨何容忍
全因 這世魔道行 蒼天恨
齊心 甘與苦共盟 義軍 不怕雷霆震
誓死 隊冧蔣麗芸 解厄運
女:血耗盡 願能為港得再生
男：愛與義 驚天地 鄺俊宇 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:建制派 禍民又傾城
男:廢物 有樹根

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

黑色個d岩晒音

藍色？

習總

男：何妖 率眾魔害人 習總 執政何容忍
全因 這世魔道行 蒼天恨
齊心 甘與苦共盟 義軍 衝破圍城困
誓死 隊冧蔣麗芸 解厄運
女:血耗盡 願能為港得再生
男：愛與義 驚天地 鄺俊宇 不計心和神
女:但遇著 這算是緣份
合:建制派 禍民又傾城
男:廢物 有樹根

榮光 歸於這族群 香港人

藍終 質素何其低

藍絲 質素何其低

如今 光復這地民 全港 積怨何容忍
榮光 歸予這族群 香港人
齊心 甘與苦共盟 義軍 衝破圍城困

推到有人唱

多啦a夢跌落水跌落水被水沖去

高質